【頑刺難除】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

推得好快

藍斯

屌定先，藍c我屌你老母

咁都唔出界

唔該踢得茅過對面

ramshit射到咁樣

Xhaka 玩高章波

屌, 藍斯係咪踢波架?!

百屌藍c

又比佢搏到

沙加係咪好想要紅

阿踢到亂哂

屌你 基佬好廢呀

沙卡

沙加食紅未

殺卡都傷

屌你 迷基仲有咩好講

有預感一失一球就會俾人強姦
Between藍斯

黑b係咪無出

冇w23食得屎

仆街 中路死火…

on9 topic ==

紅左

係

諗定戰犯都得

ox同住烏

Giroud搶到點 但控唔住粒波

Xhaka

搵沙加防守真係得啖笑

仆街出 傷左咪要出 長傳大師99連

xhaka mo la

夏卡

沙加等紅
遲早出事

沙加你好醒醒定定啊

WengerOut

冷靜啦
上年紅港男

應該要繼續玩殺傷戰術

改名啦

藍斯 豬腦

反基表示
根本係雲加唔識用

傷左

沙卡咁快頂唔順

唔好傷呀 我愛你呀殺卡

前面出黑碧跑下好過啦
最好就出主席 但係傷左

原來殺傷戰術係殺自己

大戰先黎傷

基佬呢排好懶

行行企企

唯一有用守corner

要點用？

點都係換中場啦，講黑b做乜鳩

唔通要用99自爆

換基佬呀

基佬!!!小心甩尾呀!!!

2和b
垃圾

唔係今場對面把握力差 一早熄咗條link

去拍戲

無左沙加 比藍斯用波仲衰

基佬踢養生足球？

得港男埃及用姐都係

中場有咩人換先得架

原來下星期又打獌

好彩熱狗對閘唔勁

沙卡都傷埋真係精彩

每次見到基佬拎波妹下妹下就好燥

吉祥物

認真問牙==

咁嘅對手…totally no mood

對面都傷傷地

咁X朗傷點都係換中場啦

華湯根傷

基佬拎波拎到閪咁 又要懶跑動

雲加甘早起身

2&b coq

人地個湯根好似傷

要出港男了

上半場和算好撚符碌

佢作用太細啦，都拎唔到波轉身又帶唔到波

基佬成日要返後攞波不如出黑b

我係山狗都燥

殺傷戰術

間諜又出黎啦

cech屌你老母

CG

基佬真係上半季球王
下半季例牌食屎

搵件U23 上黎都好過基佬

想佢點 不嬲都咁踢,今日已經走多咗

對面出 dembele 咪仲大鑊

cech又撻

仆街果一兩步壓埋落去啦
次次人地一扲到就放軟

以矛制矛

滾回車路士

對面有plan 一陣出Dembele Walker

咪撚出啊

cg做咩撚嘢

張伯倫真係冇咩防守力

好多個冇咗x朗先知佢好重要

咁寧願10打11

好心買過個龍... cech 回哂塘

同熱狗鬧予啦屌咁撚高人地一個身位就縮

阿狗有plann 一陣出iwobi Walcott

踢乜春

ccc尼

基佬...

我屌 又係基佬

搵基佬做前場迫搶得啖笑
爆發力冇，高大但平衡力差，HOLD唔到波
真係得守高波，但今場對面兩次黃金機會都唔係來自死球

仲有十幾分鐘

用馬天尼斯啦

ccc尼＞＞＞＞＞＞間諜

山齊士 passing rate 有冇 50%

基佬洗唔洗訓咁耐

柒夠未呀 基佬

藍c知唔知自己做緊咩

我寧願打少個龍啦 還店都失波輸波

藍斯射得ok喎

仲有五十幾wor

張仔

ooo咪算囉

踢到成pat屎咁

藍c

講真藍斯今日算 ok

Good Try Ramsey

藍斯你走啦 中龍又點呀

俾個心抖下牙

山狗今日又係on99

阿狗有無一球似樣 有機會入既進攻門

ccc尼9起上黎仲得人驚

有角度都屌

以佢個標準

踢少個後衛又唔見進攻有咩改善
近兩場都係險勝

其實 gibbs 都 ok

藍屎要百屌先成才

Gibbs射得靚到

藍斯個球係山神射
依度一定成地精

急屎兩次靚入攝了

防守好左少少

GIBBS 藍天射球

覺唔覺施治搏晒老命

呢球難射 gibbs ok既

又想引米八。。。

傑比斯剪左個頭靚仔左

343幾岩gibbs踢

發覺藍斯對熱狗特別勁 之前後腳入波

有預感藍shit會入波

屌時屌呢腳好波黎

慘左gibbs唔帶腦返工
有等於冇

睇落今場熱狗好少攻我地左路 所以都未自爆住

Gibbs
Gibbs

係
少左防守壓力

winger 底
其實算係咁

gibbs射好少少啦

淨係唔岩你

而家係似係踢多個後衛
GIBBS 同 OX 好後

下火半場先出獲加爆你地

gibbs呢下轉身算係咁啦

急屎無右腳就學臭燒咁 死cup 左腳先射啦

山狗唔撚掂喎

基佬出黎搞事
d二傳食晒屎

佢入波我表演渣波

好似右腳射

其實我哋左邊踢緊兩個左閘

入攝之前個下攔截都靚

ramshit今日ok喎

堅係，冇位踢

chambo 又變返 on99

撚有波你渣咩
渣自己就有

又伸利 好型牙

基佬真係唔岩踢343

張仔真係幾好希望唔好走

gibbs球射波 射上天好過俾人截咗打反擊

基佬

岩呀 同埋個機會佢自己走出黎

回塘系列 張仔臭燒

下半場g lo唔換黑b真係唔駛攻

藍shit入十幾球果季我都j過佢變林伯
估唔到雲加今日都仲j緊

山狗應該同奧燒屌位啦
橫掂都係9斬

我禾先慘

唔怕老婆打我

果個位刀系要焗射

我禾打前鋒

屌拿媽

藍斯唔錯暫時

心諗換基佬啦屌
但係望一望個bench..
有邊個可以換

我藍今日 ok wor

半場好換走條基佬換黑b

呢點真係出藍斯既好處 多d射門

山狗

山狗傳俾藍shit

山

今場屌打熱狗

終於肯

好靚啊山仔

屌山狗決斷d La 成日拖一拖想自己過

藍斯今場同曼城個場都係9射輸反擊

球皇除左果腳遠射 其他都唔錯

知道佢對熱狗有加乘

天佑我藍

好似Kane之前入阿記果球 不過人地入

人地主場真係有氣勢

藍shit 係打得唔錯

終於壓返過去

藍斯今日少左帶波上前
好左好多

藍斯起碼肯入攝
其實佢唔心雄同埋啲決定做快啲幾好用

-d

成季KEEP 住好似呢兩場咁.

就好啦

熱刺主場唔講得笑仲要係大戰

100分角球好過大部份時間既奧燒

藍斯今場算係咁
臭燒

奧燒隱完形未

藍shit半倒掛解圍

藍神又表演

藍斯最大問題根本係太自信

唔贊得

藍斯真係球皇

奧燒係343真係好撚尷

唔好讚藍斯
繼續屌thx

藍c刷角

藍斯馬上 唔讚得

屌，一讚完又柒

屌你老母藍斯一場可以柒幾多獲

ramshit

Cech

自己龍黎架

Og就金球

ramsey解圍

藍shit

藍斯好型咁笑一笑

藍斯有人買真係偷笑

藍斯唔讚得

間碟

藍斯想射波

佢隱形左成季啦喎

cech

你班友咪撚再讚藍斯

藍斯搶哂鏡

籃shit

攻力強勁

Cg

藍斯又忽上腦

人地話 Awful clearance

藍斯連續兩球派膠

仆街, 呢條友真係要俾人屌成世

其實係咪球王先係間諜=.=

嚇撚死

成個my boy咁

Xhaka靚set比人

藍屎走動係幾好不過有時真係柒左d

兩個刀系ok

藍斯半場車身以為射波呀

100分完成MARK唔住SON,,,

基佬係後場防守仲積極

讚咗一版就咁

藍C落親腳都唔中波

ox係咁比son撚

藍斯真係好好笑

頂埋佢

雲加半場一定要換基

哇基佬好勤力
返嚟幫手防守

韓仔好撚勁

咁都守得住

臭燒唔見左

繼續 辣殺藍c

右路唔掂啦…

基佬 藍SHIT OZIL 走LA

熱狗咁都半場和

就係走位全隊最好，先存在感咁強咁撚多柒野

屌
藍斯嗰下諗返都想笑

ben davies + son 兩個瘋狂撚

泡狗就泡狗啦

可以唔屌住

希望頂到半場

...

係咪要放比比鳥 比人撚到

奧燒搞到張仔防得好辛苦

下下俾人落底

基佬留多15分鐘 磨下人地體力先出我禾

繼續屌啦

頂到first half

基佬其實有無興趣打中堅
還掂都慢 又淨係得個頭 不如中堅算啦 肯定有得出

完全冇人幫 100分算係咁

人地韓仔son
我地啲韓仔日本仔

撚得仲勁

算ok ,對住今季既son

希望下半場出welbeck

其實 ozil 走位好強
不過佢做走嘅話淨係山齊士比到佢

基佬 奧燒成個半場隱形
山狗 得最後十分鐘出現過

泡狗好撚快

今日條防線幾好

利: 半個阿迷

好型

出我禾仔死啦，黑b起碼撞得兩嘢

前四之火

阿狗呢排d狗屎運勁到

打鏝果場集中好多

換基佬同ozil入禾仔同黑b同佢鬥快互轟好過

屌 張圖 完場一定比人撚

屌你老母藍斯

基佬好雞肋

雲加要教到阿記幾廢先收手

藍斯有d起色睇黎又係時候傷

50年阿迷半場留名

加油呀阿仙奴

奧燒幫唔到手

343起碼後防無咁心慌慌

OX防守能力唔夠
但而家既Bellerin未必比佢好

老野咆哮

我禾如果踢係踢100分個位定正前

打3421 好似場場都好亂 但又場場都守得住咁 好神奇

佢俾波走位都係一流
不過佢D隊友冇咩幾個俾波走位OK呢
結果咪廢哂武功

要,自己前線冇供應,基佬要返後攞波冇意思

因為山狗要做埋奧燒個分 所以係奧燒走位

見佢防守行行企企 基佬都偷到波

溫布萊阿狗半個主場
今次作客熱狗
有影響

知有人影緊相做下戲姐

中間夠多人

起色 有咩

靠阿狗就食得屎啦

個禁區係咪有結界 對面空門2連炒

藍斯走位99
幾分鐘就走到靚位
英超卡雲尼

手足高汁

臭燒打強隊收埋啦
我藍打果個自由人仲好
出多個中場幫渣架

阿狗會肯出3000萬買亞洲人？

屌你老味,藍斯

熱狗年年進步 老野幫球員退步

Suppose 應該係藍斯幫手
不過藍斯就成日走上去
右路長期放題
G5今日已經打回原形

整體算係咁 比比鳥換gibbs 100分左邊

咪啫係變種大巴

佢踢得好聰明
但啲隊友就

雲加：我買左條好性感嘅後防呀

老野季尾加持唔講得笑牙

成個波型出哂黎

急屎出幾個波都係柒下柒下 屌你老母大大力ban出黎算撚數啦

ig

又瀨隊友

好運
對曼城人地中兩三次柱
今次人地兩次BIG chance唔入

件衫就爆

捱到半場當贏咗

拎返對眼出黎睇波啦

半場打個丁先

佢打後備會好啲

d人睇到唔識走位

呢d裙好正

前面無供應要出w23啦

好撚正

老野講黑碧有小傷嘛

貢獻左起碼兩個角球

叫好過之前啦

條女幾索

下半場收奧燒出貝貝
收基佬出黑b
右邊補返再加前面跑狗

哥帥體系，識用波嘅中堅

奧燒都要幫啦果個位

講真 仲有用過奧燒

樓屌裙

都算係，佢打343算係好過之前

仲未失波

有ig未

熱狗今場做咩事 下半炒妓456啦

依家呢個陣出奧燒同基佬真係玩鳩佢地

以前都頂嬴D 龍門球

呢排宜家下下輸哂咁濟.

係咪入錯post

係唔係letv
我願意為左佢租letv睇

咩名

叫條女跟住咁著先

基佬下半場出黎頂下波好撚過 逼搶又慢二傳又柒走位又唔知想點咁 馬賽想買就快撚d

Ig

雲蛇既戰術我地真係唔識

其實依家奧燒踢咩位? 右邊攻中定中間攻中?

Giroud should be plan B and only plan B.

吊你老味

球證似D

右攻中

我屌你老母呀

仲打j

得罪講句 Asian黎講 Son真係好勁 拍落白人到體格速度都唔輸蝕

奧燒同基佬 廢到

湊數

做乜影禾條女= =

半場百屌成材

下半場換下welbeck爆下好過 等人地左閘唔好咁上

條女咩名呀 15分鐘後輸波要搵野出火

捱到半場抵續約啦

Asano勁D

仲唔係上場對鏝劇本

韓仔D體格好似一向唔錯
不過以前技術好既好似係冇幾個

換撚左個領隊佢大換血好過

ching你清醒下好唔好

唔知迷雲有無睇波

可以sm 咁撚大隻又快既Ox, 真係好撚勁

緊係叫條女著熱狗衫，晚晚中出佢爭返啖氣

隊波造唔到波入禁區,基佬冇作用

泡菜速度亞洲第一？
勁左好多

下半埸出黑B 同iwobi

攞到波都無威脅, 右邊得返張一個

北方人身型

真心好撚有威脅

藍斯食左屎，唔係，係不嬲食開屎

Iwobi 不了

基佬真係有乜用

夠膽456我哋

整隊計始終日本高d

仲要有速度射術
又肯上落，好好用

有sense又靈活

奧燒呢種球員真係奢侈到

有時有神來之筆

好撚屈

我地都有日本仔

iwobi就算撚柒鳩數啦

我踢奧燒個位會更好，起碼會幫防守

要打3421 既
基佬 禾仔 Ozil 應該可以賣曬佢

唔好再狙擊我燒啦好嗎

不了,多左你都不見得唔會失波

你會幫防守
你用邊柒隻屎眼睇波？

黑帝

屌

義和b iwobi 勁好多

50m即賣

隊波踢到pat屎咁佢都搵到野J架啦

今場鏡頭仲未影到IWOBI 個西樣

想問下熱狗班人捉左我地宇宙助攻王奧燒去邊？😩

又要出返黑碧

呢d短兵相接既場口緊係出黑碧鬥哨，不過老野好似話黑碧有小傷？

兩個都垃圾

出yaya都好過基佬

有傷就遲啲出啦

Who?

Iwobi都有人吹奏

yes

出個禾仔跑下好撚過

Where yaya

好放返我地奧燒出黎喇死熱狗

失蹤人口

Yaya toure?

伸碌鳩

真係踢得好

辛仔啪啪啪

又要捱

高空波都爭唔贏真係出你托柒

當年fm妖人呀

佢應該講緊yaya toure

yaya伸落榚

奧燒返後防守行行企企唔跟人
遲早一次比佢累死

agger
今場唯一用途應該係守角球

唔識呢個人

Who

講真 3421個1搵山狗踢算啦 一開始覺得搵個Target Man係1應該work 但睇落又好似唔掂 不過前題係'2'個2個要識瘋狂前插 類似Alli咁 Ramsey應該得

食屎啦

以前喺皇馬d人會多d mark c朗卡卡個堆先好似多d波上腳 宜家到我廠d人mark死佢同山神己經易打好多

條撚屌波都推唔到，咪玩啦

死衝波牛踢鬼到個1
2個位就得

鳩爆居多,基本功麻麻

雲加咁遲先出黎

柯埋個屎完場就可以簽約..

唔通去左過數

老野有特權

完場宣布續約

雲耶馬靚閪到...

間諜

好過基佬淨係識伸脷

攻唔入即刻比人反擊 差啲收皮

Son

間諜今場出盡奶力

平安鐘

點解人地d遠射咁有質素

又眼神防守屌

咁樣漏son

禁爆平安鐘

孫興民愈踢愈有

真係好撚勁

韓仔啲扭波好勁

今日會唔會出你

仲有40分鐘，加油呀

想幫車路士做攔路虎

孫狗今日食曬禁藥咁款

希望啦

之前貼出來條女有名未???

加比爾今場...

黑b / 高基 換奧燒好過啦

RAMSEY出哂奶力

屌，拎個 日本仔阿仙奴 同熱狗 換 son la
大家都係亞洲人

pish

改名啦仆街

炸彈

人地禁區外d射門下下都中龍...

跑步都好似快左咁

ramshit今場正常發揮啦

山狗射可能會好d

和波收貨

換基佬未呀

來到咪又係俾爺爺教

收皮啦
又燈鳩我廠球員

就算贏到 雲加都要走

唔贏都最少要和呀

收皮啦你

基佬射波底 唔飛機都難

又黎70分鐘先換人

包皮不如改名叫kane

換人未

如果藍斯10場有7場好似今場咁搏就好

出翻去啦

打氣都唔得

蠍子射球可一不可再

屌那星上啦

完

Ok

博左啦

GOAL ALI

都係輸

咁辛苦搶個波比殺卡咁撚樣傳

柒到

1-0

笑死
何輝D英文真係

恰個眼訓人地就入左波

1：0

終於守唔住

皮已收

張仔做咩唔頂住

same

終於入波了
喺禁區係咁畀人撚

Goallll

1:0 屌你老母

玩完

finally

真係捱足55分鐘

456開始

唉

咁都解唔走個波

好撚廢

哇屌

19足球

456

12碼

超水準表現啦,55分鐘先失波

12M

12碼tim

電加

12m

下場踢返4後

12M埋
搞掂,訓得

下

包皮成鳩日燈鳩自己球員 假阿

2:0

連續技

唔好意思
我好廢

6-7個人 都守唔到2個

任人係禁區舞

molamola

球證反雲屌你老母

爺爺做咩唔過數呀

呢球輸gabriel啦
成程唔知做乜9

呢球贏艾歷臣

12碼
前四無囉
雲加肯走未?

屌你老母包皮

點樣啱啱開波就比返個波人

加比爾炸彈

輸都唔好咁難睇好冇

平野係咁

咁撚多人都清唔到
禁區有7個紅衫
得3個白衫

同之前一樣
1 分鐘失兩球

收工 老野教左d乜出黎

廢到唔想睇

垃圾

被強姦了

間諜唔撲

屌 呢到d人未load到第一球已經入第2球

中波先喎

間諜企係度

根本唔夠打

收皮

留意到間諜又捉錯路

好柒

Gg 1min內兩粒

包皮改名未

下年有無歐覇踢

老野躝未

一輸兩粒

2球

又唔撲

施治好波

咁快失兩粒 on9

竟然係比熱狗強姦

Kane又入阿記波

兵敗如山倒

屌你老母施治 撲啦仆街間諜

輸波踢人

好咗一兩場又黎料 屌你呀電叻

間諜都廢是救...反正都救唔到

間碟真係傻架wor

包皮 改名啦 屌

去打鋪fifa屠佢老母算

OLIVER 吹呀記今年有嬴過??

真係崩盤了 肯定仲有得輸

真是間諜

電叻

睇完個replay就黎個12碼

宿命都破埋

真係winning eleven咩老野

雲加又話包皮打3後衛好撚勁？
屌你老母啦仆街

頭四byebye

Mind the Gap

靚撚到

今年熱狗主場未輸過啊
姦就預左啦睇下會唔會中出X連發咋

一分都執唔到

散場

果2場都係贏運

雲加幾時走

雲加過數過多D得唔得啊
教又教唔掂
俾錢都俾唔掂

屌你老母施治 撲啦屌 死間諜

好似9連勝了

冇腦 咁樣出腳擺明等12碼

雲加仲有面留低

你老母撲都唔撲

點解要出腳

1分鐘輸2球

成隊都係垃圾

仲唔換人

人地一睇就知G5果位最垃圾 針住打

老野賽前唔係好串咩

根本就唔夠班啦

雲爺爺開始激動
唔通之前巴打講嘅四五六真係成真

無啦

等睇暴龍哥

仲要死角12m
不過Cech 堅hea 12m....

竟然？阿狗廢撚到喊呀
下個禮拜比曼狗繼續中出啦

打算71整張WengerOut出去遊行了

抵俾熱狗串

快D 換走GIBBS 基佬啦

電叻個樣嬲到

笑匠基奧特

垃圾基奧特

即刻補條主大

三分鐘失2球

支持

咁樣幫人歡送白鹿徑

我地前鋒永遠都慢半拍

基佬射啦 cup埋你老母系

真係出禾都無咁嬲

基佬球軟射

下季要大清洗

一分鐘輸兩粒真係好阿狗風格

基佬慢撚到

冇前四 佢仲有得留低咩

雲狗玩3後衛簡直自尋短見

除非佢唔續約

墓臭特💩

屌你老母射

電叻季季都話買前峰，但係次次都買埋D次貨，最後都係用翻豬腦
人地KANE一個頂住，無個後衛拎到佢波，仲要成帶到波。
我地個豬腦，唔好話帶波，咁大隻HOLD個波都困難咁.....

要換啦

邊到集合我又join

I AM SHIT
I AM SORRY

雲加一日唔走 諗都唔洗諗

岀gibbs真係不知所謂

join

得兩個叫得人仲要夠膽咁玩

不嬲Giroud要後備出先有用

今場四五六應該無得留低

阿仙奴真係好撚7

上半場應該百左兩球啦

和你都和唔到仲要益埋人3分

Ozil連傳波都冇埋,真心唔知有乜值得留係度

Ys

雲爺爺當你無到

換人啊屌你老母

ARSENE WENGER WE WANT YOU TO STAY

以生命浪費生命

上場出比比同GIBBS

已經同鏝果場好大分別

完全打唔到個陣出黎

贏幾場以為真係掂

Wenger, We want you to stay

we want you to stay

熱狗個主場嘈過阿記好多

現場阿迷受盡屈辱

KANE ALI DIER
人地三個位我地就最廢呢三個位咁款
仲要人地呢三件係自家練出黎

清洗電叻一個咪得

永續雲加

基比斯 踢緊乜撚野

比人當狗咁撚

睇唔到阿仙奴有咩本錢追和

屌那星
雲加肯走未

熱狗張poster

數多幾粒啦

阿仙奴已經再無能力壓住熱

故步自封既兵工廠 下年都一樣會咁

一急熱狗就講聲多謝 繼續入

踢到屎咁比我都唔出聲啦

個兩場正路應該輸撚左啦

領先愛華頓兩分，分分鐘歐霸都冇

話咗雲加贏咗鏝都唔乘機話續咗約 之後都冇機會

肯走未呀

cancellation

St. Totteringham's Day
2017 Celebration
CANCELLED

拎住3個垃圾後衛以為自己戰術大師
笑死

上半場熱狗2個黃金機會無入已經好好彩啦

拉唔到大位

WE WANT YOU TO STAY...

抵啦

屌你真係睇下兩邊用咩前鋒
真係高下立見
人地果件力量技術速度把握力都有
阿狗呢隻驢仔有乜撚野用

真係柒到街都唔敢出

我出晒奶力都俾人數

比水晶宮撐完又比熱狗十卜
雲加hoball

456 456 wenger out

有無人cap圖

上幾場3後防都係禁緊平安鐘咋

kane 冇速度

又要轉陣又唔信HOLDING 死攬G12
抵撚你死

我好廢

點解可以連人都唔撚換

應該3-0 完場

出浩鼎仲好

同人打摔角同彈彈波都無埋

真係無撚用

殺卡走甩

豬腦慢過佢啦

咁樂觀

但佢D隊友有佢咪做前場支點囉
你俾件KANE雲加叫斬波就有份

出iwobi啦，可能負負得正

夢遺 CB 其實唔係最大問題

爺爺又草印花70分鐘先換

痴撚左線

Mind the gap
提提班阿記職球員 mind你地老母個閪gap呀

輸2粒先黎換人 叻仔

換夏卡

出HOLDING 解放夢遺啦

呢個陣兩邊positioning好重要
gibbs成日企埋d死位
後面造波中堅傳唔倒俾佢
中場分邊又俾唔倒佢
等於廢左條左路
對面仲可以free一個岀黎做其他野

Xhaka>Welbeck

而家迷雲既應該係其他19隊球迷黎

賀丁明明踢得幾好
又後備我屌你咩雲加

換沙卡

正唔俾人456左

出禾喇

岩岩先傳完球靚長傳 就無得打

換走我連長波都無埋

留基佬做乜

而家個陣係點

雲加真係...

3421四條線都唔夠人係啱打呢個陣都夠膽死咁玩

黑碧出黎搞笑

加比爾d 出腳真係無球中，成日伸隻閪腳出黎撩撩下唔知做乜尻

屌基佬都算
藍斯真係一球波都未傳到過

冇防中

雲爺爺宜家兩個前鋒
睇嚟想攻
姐係仲有幾球要輸

Arsenal fantv個robbie今次發達了

今場有咩？

我和

基佬特真係阻撚住哂

又留藍C,屌你老母咩

Xhaka唔係契仔

換走中場入 welbeck 係正路
xhaka 有啲傷

Wenger Out

下場fa決賽 仲對要車

屌，留藍斯做乜

雲加你究竟識唔識波架

基佬成場0作用屌你老母

少少傷
都係果句 唔再係一兩個位既問題
係成隊基本功同體質都唔合格
55波同傳波真係睇到我眼都突埋

gibbs 護空門

你睇緊邊場波

連雲耶馬一個扭撚曬條右路
擺咁撚多個後衛有鳩用咩屌

暴龍哥大把野講

對唔住囉

你中場唔夠活力

得番藍斯做支點 諗起都開心

中場已經廢.

仲要換走唯一識長傳既

成場波都控唔到

人哋中堅射波勁過我哋啲前鋒

Ventonghen好勁

又豬波啦blud

好似nba果d擺爛隊咁 邊個打得好邊個下場無得打

你食撚屎啦，垃圾基奧特波有隊友support咪又係回唔到波

屌你老母咩 阻撚住哂

差d3蛋

兩隻WB得100分叫OK少少
三中堅最掂個件係浩頂又唔用
防中就膠開
前場唔駛講
都唔知咩陣黎

cg

咁快輸多粒

c治…

維湯根遠射咁撚勁既

快手入多45粒啦熱狗
幫手送走條老野

非常性感防線

好恐怖 真係禁住黎屌

人地個後衞射波仲勁過我廠前鋒

人地遠射靚咁多

俾人㩒住黎屌

456款

真係想數夠456

手球 唔係又輸多球12M

咁鐘意用熟人就唔好轉陣
用死4231啦屌你老母

好彩黑返個12M

好彩無比12碼 比12碼=100%再輸多粒

乜Q 3後衛防守好左??

撚狗時間

白鹿徑最後一場打毗仲同你手軟咩

屌例老母

好彩山齊士演技好

班友而家連mark人都費撚事

熱狗完全無諗住收制

垃圾防守
輸少當贏啦

雲加係咪續約呀

兩邊七號

咪又係靠條柱

算了，呢場唔輸真係覺得好撚符6
熱求你2-0收手

不了 456算

諗起呢幾日阿狗pr 係twitter ig facebook係咁宣傳呢場波就覺得好羞家

仲有保溫盃牙青

打吡比人炒柒成世架大佬

唔輸主其他其實真係幾有運

真係笑撚左

身為阿迷
呢場想熱贏
快快手炒左雲加

呢幾年d highlights弱雞到

on9

咁入多粒啦

輸2球又係輸 輸6球又係輸

原來換黑b唔係打雙箭 痴撚線

冇中場打乜春

真阿

0-0 果時成推車迷抽水撐
2-0 就用完即棄

山狗馬拉松

我下季唔再捧阿仙奴了

收皮啦假阿
最撚憎呢啲想自己隊波輸

藍斯真係得啖笑

大力啲啦熱狗，睇下電叻仲夠唔夠膽留喺度柒

唔大炒 班迷雲班識醒呀

ramshit 球後腳

走啦

換撚走基佬啦屌

睇好熱狗單邊開大

場波結果都影響唔到啦

咁同我入夠4:0

輸就輸夠456 啦

如果呢場輸換到雲狗走
我唔介意
大佬，你睇下而家踢緊乜撚野啊

點會反撚到對死敵都想輸

不嬲不撚停當年今日回帶柏金享利架啦

10:0啦

横掂都係輸，黎個大炒唔該

基佬同gibbs都岀去抖下先啦

不過利申仲想贏

雲加瀨死唔走呀

四五六就會影響

近幾年打強隊先輸一半

沉唔住氣

係傷就換holding入黎啦
唔想你再自爆

Gibbs

山狗陰公,得佢一個仲跑

熱狗都直頭唔出Dembele控住個中場

藍斯果球咩黎

成班不嬲反到癡線

你班仆街不如去捧車同熱啦

換走基佬啦屌

攻都攻唔到

係咁播04同路j

俾熱狗帶開咁多分
冇前四
已經夠炒啦

依家咁順肥佬都廢事換啊

仲唔換gibbs

Ozil係咪出咗場

死老野肯走未呀

基奧特真係好撚廢

熱刺d歌又幾好聽😂👍🏻

見撚到基佬同GIBBS 兩個高波互傳.

真係想死

年年都咁講
年年都走唔到

屌, 依家更加唔知踢緊乜9

成班頭dup dup

轉會

ramshit基本傳波都未傳好，又成日玩高章，頭先仲有人J到無野好J，J佢既走位。佢留底做後備都OK，正選，不了。

出左肯定對面控波到完場

冇攻冇守冇組織，雲加教乜柒，阿仙奴踢乜柒

屌你老母位換位

等完場

【拔刺無門】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXIII

新post

冇前四 現家仲要分分鐘連歐霸都冇

雲加好波，我愛雲加

奧燒去撚左邊？

攻不銳 守不穩 買人賣人換人又閪 經典阿記
成場波都係俾人撚咁 輸波己經係俾人強姦

鎖定咗喇mk

fm式教波 set陣 擺人上去 換人

對面d人好有火 好似中學生恰小學生咁

睇到好撚灰牙🚬

出welbeck 之後都唔知自己做緊咩

俾人兇

真係唔知阿係度踢緊乜

有出咩？

冇攻冇守 踢乜鳩 雲加必須走

基佬廢左咁耐仲出

佢唔識踢右邊

成班垃圾

奧燒真係同換走左一樣 完場又有神data睇

出法明尼打前鋒都好過基佬

點解唔係換浩鼎

換後衛做咩

垃圾禾出得未
換走黑碧thx

住烏真係好撚柒廢
講左幾年 柱躉式中鋒唔啱阿仙奴
結果到依家仲係用緊住烏
波都未識射

輸緊兩粒先換 點踢

單中堅

班友控球廢到仆街 帶波又唔得 控波又唔得
一迫就收皮

早就要換條垃圾啦

打鳩啲熱狗啦

邊個先係north London shit呀雲加 垃圾